隻麥佳亞咁撚廢都有人吹奏

@范b

Vvd屌打

摩西先你都吹奏啦

咁佢真係勁